拿恩火滾：如果尼馬想瞓低 不如上床瞓！

在世界盃16強墨西哥0：2不敵巴西一仗，拿恩跟尼馬出現爭議性畫面，後者的反應令這位後衛直斥「想瞓低不如返上床」。

下半場時有次尼馬倒在邊線，拿恩再疑似踏到他的腳踝，尼馬馬上在地上滾，不過該巴西球星之後又好似沒有受傷繼續比賽。拿恩不禁表示：「這是足球，如果他不想被碰到，就應該參與其他運動。他這樣想躺下，不如回家睡覺。他倒下，我碰他是因為想找波，我知道他有才華，但也知道他的把戲。」

拿恩續說：「尼馬十分有才華，但如果他可以花多點心思踢波，而非在其他東西上，會更出色。或者他擔心，所以這是他減壓的方式吧。」

如果想仆街 為什麼需要忍

雖然拉恩唔知點解抽左佢一下水

但唔係以為咁大反應對方就會食黃下嘛

馬爻口吾至刂

尼馬係仆街，應該斷腳

屌你老母抽乜水 一野踢撚斷條垃圾隻腳啦

拿恩不禁表示：「這是足球，如果他不想被碰到，就應該參與其他運動。他這樣想躺下🤤，不如回家睡覺☺️。他倒下，我碰他是因為想找波👐🏼🤩，我知道他有才華😙😙，但也知道他的把戲👬🍆。」

尼馬同咬人蘇都係影帝級